小熊維尼俾靚女狂錫

咁都叫靚

G

CHING準時反麻

比400蚊佢可以奶勻我全身啦

380可以

死基佬

10蚊雞

好想俾佢狂錫

比多廿蚊貼士

仲以為習總

習總比雞狂啄

g

飛田新地一姐